ＰＫ了！耿爽：中國願意與國際社會攜手應對新型肺炎疫情

世衛表示，將開會評估當前的「新型冠狀病毒感染肺炎疫情」是否構成國際關注的突發公共衛生事件。

在北京，外交部回應說，本著公開、透明，及對全球衛生安全高度負責的態度，中方將參加會議分享疫情資訊，並對疫情進行科學研判。

外交部發言人耿爽表示，中方願意繼續深化國際合作，與國際社會攜手應對疫情，共同維護地區和全球的衛生安全。

鍾南山：對新型肺炎暫時無特效藥 擔心出現超級傳播者

國家衞健委高級別專家組組長鍾南山說，新型冠狀病毒會人傳人在武漢和廣東都得到了證實，武漢是在醫護人員和病人之間有互相傳染。他說，目前對新型冠狀病毒並無特效藥，比較大的擔心是會出現超級傳播者。

鍾南山又說，首先應將病人隔離。從冠狀病毒傳播的規律來看，一般藏在飛沫中，將病人隔離，不要讓病人接觸健康人士，是很有效的應對方法。

願意讓外國干涉中國內政

翻譯：中國願意輸出病毒
等其他發達國家感染並研發解藥

想散哂出去咪同國際合作囉

真仆街了

意思係自己已經控制唔係疫情
要人地幫手

病毒爆發屬中國內政 不容其他國家說三道四指指點點

專登㗎

講到好似隻毒唔係由佢地傳出去咁

即係自己冇料控制

佢前日先講唔知，叫記者自己查

Biohazard 6劇情

控制唔到->樓市GG

不了，一陣又畀你話

國情就係咁

大陸人多行不義

真心話：我控制唔到疫情啦救命

中国內政自己搞啦

不了 廢事比你話說三道四

係 狗撚到仆街

好想睇美國發聲明「 呼籲中國不要吸引外部勢力入侵中國」

佢咁講就真係仆街

自己的蘇州屎搞唔掂，依家求人幫拖仲要講到好似益你地渣。

自己搞唔掂想叫人幫手仲用埋啲死要面字眼，話咩願意國際共同合作

屌，自己搞唔掂要搵外國幫手喇

封港，自己死掂佢啦

即係失控

仆街，傳到成個亞洲都有，合你老母作呀

失控了

即係疫情已經失控, 中國束手無策, 需要外國支援, 明晒

我係咪可以當佢求救緊

搞禍左搵人carry

咁撚小事
國家形象無啦屌.

耿爽： 我搞唔撚掂，幫拖幫拖

搞唔掂仲想拖外國落水？ 鎖國死光死淨先好

仆街了
小問題唔講
大問題話小事
大撚獲話搞得掂
攜手應對即係咩事

終於講真話?

翻譯：我地搞唔撚掂，求幫手

咁快認衰睇嚟好大鑊

渣ga

即係話全面失控

正正就係咁既意思

垃撚圾
日日係到串柒柒
最後搞唔店咪係要求救

武漢新型肺炎死亡個案增至6宗

2020-01-21 17:43:39

全黨死清光

希望引入外國勢力

無人願意啊 支爆啦

因果報應
天滅中共
沙士重來

支爆

仲"願意國際合作" 食屎啦
明明就係求人幫手講到開恩咁

仆街啦今次上次沙士都無咁低聲下氣

中國無力控制病疫

同蘇聯爆核電一鳩樣

跟著又有得輸出疫苗又可以話自己為全球控制疫情

又輸打贏要，中國佬你禁止你班中國人到外中國人死埋一邊

無計 知驚了

中國內政喎

世界強國反應重慢過網絡孤島連登

投降豬一半

嘩屌一定好大獲

呢啲真係賤種
平時係威係勢，人地有難就踩人兩腳
自己有起事上來搞唔掂要其他人幫拖
個態度仲要咁囂張，扮晒負責任要人幫你手，唔幫就輸出病毒
幾撚黑人憎

打定個底 知道外國公民一定會感染

超級傳播者入一入狗屋就好啦

真係比人地外國批中你支那
唔去到爆個刻都唔會講出口
垃圾

根據03年經驗
大陸要出聲請外援通常都已經爆到失哂控

周圍傳 , 再等外國研究疫苗

中方堅信，不論形勢如何變化，中國與國際社會的合作都會正常開展下去。中國與國際社會是好朋友、好夥伴、好兄弟。國際社會願為中方應對肺炎疫情發揮積極作用。

意思係：救命呀，我搞唔掂，幫下拖啦

外國勢力唔得閒理你老味

中國會帶領全世界應對役程。等役程完結就會話中國對役程控制做出重大貢獻，各國應該感激

我頂唔住啦，救下我啦

當中共肯坦白，代表陷球剷不遠了

l4d

呀爽：有好野當然要益街坊

咋們中國人，吃草也能活一年，區區肺炎，容不得外國干預。根本就沒事兒

外國勢力介入

有事就國際社會, 冇事就外國勢力

支那病豬喺世界各地各就各位了，刁帝一聽令下全球爆發

病毒輸出外國>外國研發解藥>國安偷藥成份回國>中國大量生產>高價出售>回血劍！！

輸出完病毒叫人合作
同中出完條女叫佢食藥一撚樣

呢個真

禁止中國人出境囉

又贏

超級傳播者
係咪L4D隻spitter ?

中共聽住：屌你老母呀，唔交權香港人就打柒你，你交權香港人都會打柒你呀。香港人就係見死不救，你咬我地食？

4月12日
中央政府表示高度重視、關心並全力支持和幫助香港
北京邀請世衛組織的5人專家組參觀北京的醫療機構和了解北京的SARS疫情。

準備爆了

有事就國際 屌

即係搞唔掂要人幫拖

都做倒冇可能會公開咁多數字(雖然都係冰山一角

真.生化危機

有得搞既，香港獨立先啦

仲未見到張gif既

世衛都on 99 的信撚晒支那公佈，一早做基因圖譜就要國際合作啦
肯撚定支那人貪功，以為自己搞得掂

咁講得就姐係大撚獲了

耿爽：我地搞唔撚掂，pls help .

真係搞活體播毒, 各國應該封鎖來自共匪的海陸空交通, 格殺勿論!

呢個係中國既內政 其他國家不得干預

chernobyl

習近平口中既人類命運共同體
就係中國奶野全球都要奶

講到好似特別恩准外國參與研究咁
求人幫你都仲要攞返身彩

控制唔到又研究唔到解藥，不如散播出去等班死鬼佬研究，自己再執死雞複製解藥

即係好大單

咁講既喂 大獲了

驚了

比我就狠心d 封撚左支那

無事架

世衛已經俾支那共匪控制咗
你見果個假髮陳馮富珍可以坐咗十年, 就知種咗幾多爪牙入去
習種話要全力投炎, 世衛就跟住出聲, 係同一鼻孔出氣呀!

深圳衞健委呼籲戴口罩 市內口罩被搶購一空

自己的屎自己食

支那終於有樣嘢係影響全世界

想人幫拖仲好似人地求你咁

唔係中國內政
耿爽模擬器

正解

你願意？莊閒都唔識分，又話武漢肺炎冇野，受到控制，轉頭又回馬槍，你叫下面班維穩嘅點跟

支那狗咁撚強大咁撚先進
洗乜靠d落後國家

台灣唔係WHO一員

我有方法都等到佢地死撚哂先

陰謀黎，睇下邊個仆街多事就塞多幾件過去

然後再以人道理由要其他國家幫手救助，研發都慳返

Chernobyl 架德國機械人

武漢肺炎屬中国內政
外國勢力不得干預

惹埋俾你=俾機會你學點醫
屌你老母

外國話多L謝哂，咪L搞死我地啲醫護人材，仲要傳染埋我地。

唔知今次三十萬可以買到邊層樓

好撚中point

沙士嗰陣都係咁講

自己唔防疫，傳左出去之後話攜手應對

不要干預中國內政
鎖國自理啦

好出奇？

去到幾百公里外俾人踢爆先叫人救

星呀星呀 接力接力

即係已經完全失控

小粉紅: 沒甚麼大不了，沒事兒沒事兒

距離三十萬買太古城日子又近咗

係中出完自己條女
再迫條女出黎周圍俾人搞
然後講：
個肚有你份，快D夾錢落
最後仔又人地俾錢落
條女又人地照顧
復完之後返到屋企
佢再出黎講：
我係個負責任嘅好男人

不干涉

放兩隻去香港，d教授醫護會仆心仆命開發新藥救香港人

跟手中共拎來用，之後送大禮

你話願意與國際攜手姐
人地無話願意干涉你內政喎

下，依家又唔話外國勢力侵略?

唔出醜
著數就拎晒

屎就叫人幫手食

有撚病？
關人哋撚事

大件事

食屎啦屌你老母 邊個肯幫中國嘅都係左鳩

咪撚幫

外國要解決就拒絕支那人入境
一有支那人染病將佢即時病死火化

[血的教訓] 等我幫大家重溫下2003年沙士既時序

2003年3月5日
出席人大廣東代表提出傳染病預警治療方面在不影響國家安全的前提下考慮尋求國際援助

［BinC］武漢肺炎新聞時序，會唔會人傳人？

果陣沙士又係傳黎香港，慳番筆錢同技術人員投入

吓？第二大經濟體系
世界強國
搞唔掂小小疫症

大家可以去馬達加斯加

屌你求救咪求救，語你老母個藝術言

武漢疫情純屬中國內政
其他國家不得干預

不容外國勢力對肺炎說三道四

應該以數十萬計既感染者了

仆街啦即係自己搞唔掂

好老實即係你哋搞唔撚掂啦 仲周圍播毒傳染

記者：耿爽表示中國願意與國際社會攜手合作應對新型肺炎疫情，中方對此有何回應？

華春塋：中方就耿爽近來的一系列錯誤言行，已經多次向耿爽表明我們的嚴正立場：耿爽假如真敢表示中國願意與國際社會攜手合作應對新型肺炎疫情，中國必然容不下耿爽此等行為！我看耿爽以後非得「故人驚怪，憔悴老青衫」，更甚只能「千裡孤墳，無處話凄涼」罷了。今天，和平與發展已經成為時代主題，但世界仍很不太平，耿爽的達摩克利斯之劍依然懸在人類頭上。我們要以史為鑒，堅定維護和平的決心。耿爽大談表示中國願意與國際社會攜手合作應對新型肺炎疫情的權利和自由，如果沒有了安全和穩定，何來權利和自由？皮之不存，毛將焉附？魯迅小說《祝福》中的祥林嫂，總是喋喋不休地嘮叨著同樣的話題。我看耿爽現在的行為舉止，非常像祥林嫂。只不過祥林嫂嘮叨的是一些無害的廢話，而耿爽叨嘮的，都是有毒的謊言。耿爽的一些政客和官員隔三差五就要出來叫一叫、跳一跳,攻擊抹黑中國，他們的拙劣表演充分暴露出其不可告人的險惡用心和政治企圖。

透明
講出黎有冇笑

堅決反對外國勢力干預中國內政

攜手分享病毒

支那幾時滅國

自己啲屎又要人地執

想知如果新彊爆肺炎，中國會唔會比外國專家去視察

傳播病毒出去拉人落水仲好意思同人攜手

真攬炒

咁咪姐係勾結外國勢力！？

先傳去其他國家 再聯手對抗

口交部第一次主動幫人奶

終於做場好戲

搵外援一定勁大件事

超英超美世界第一強國一隻病毒仔都搞唔掂

搞唔撚掂要搵人幫手

天災已至，皆因人類的所作所為

中國人民又要跪下來了，愛國藍絲快來遣責中央政府賣國行為

歐洲班奶共狗仲唔派專家去搵人仔

心水清大師你懂的...

没事儿

即刻搞唔撚掂好撚大獲

傻鳩左膠國又可以捐錢捐物資 今次fatfat了

您偷人野
全球都憎9您
幫您有味咩

每次都係失控 先向國際求助

全球拒絕支那人入境啦

外國：是你說不得干涉國家內政

吔屎喇共慘黨

唔撚係掛?

超級傳播者

係咪即係好似啲喪屍電影入面總有一隻好撚好打又殺極都殺唔死，可以指揮普通喪屍嘅喪屍大佬咁？

即係已經無法控制

Exactly

根據沙士嗰陣既做法
當中共宣佈要同國際“合作”嗰陣已經係一發不可收拾既情況

瘟疫公司？

自己搞出黎既屎
要人同你一齊炆
真係好撚無恥

堅持食野味，無事嘅，橫掂無得醫。人口減半咪幾好

No係中出完後就同其他人講
大家好兄弟我條女即係大家條女
快幫手一齊俾錢落仔，朋友係無屌過架

主席唔係萬能嘅咩？

比着我係世衛等佢再勁d含L先救佢

大陸春運=瘟疫公司奧運

睇個款好似會產生革命款

Game入面支那係一感染就紅，唔知現實係點呢

經歷沙士 加埋今次 我好撚肯定支那面對疫症既公式係 隱瞞>傳播>等國際社會被逼對抗疫症>unun腳等人醫

中國講得大鑊就真係好大鑊...

好撚仆街，直情係生化武器

然後過幾年啲被洗腦嘅支那人就會衝出嚟話要不是有中国幫忙你們早就完蛋了

講撚到關人地事咁,明明係支那野蝗亂咁食嘢搞成

［代post] 一個台灣人想對香港人說的話

真係笑撚死

自己搞唔掂就話 不如大家一齊應對啦

好似讀書個時d人想抄功課 又扮哂野話 不如一齊做咁

直接話唔撚識 借黎抄, 向國際求助咪唔洗咁煩囉

可惜一有著數就自己LAM到盡 又唔聽人意見 而家搞到一獲泡 抵鳩死

支持美帝用核彈幫支那狗醫病

乜撚野「願意」
講到冇支那唔得咁
支那作為病毒傳播國、隱瞞資訊傳遞，本身就罪大惡極

食屎啦

同全世界攬炒了

願意 講到好似分錢咁on99

邀請外國干預中國內政

連登仔: 遍地攬炒
中共: 收到
全球所有人:

可防可控?
上次SARS係年初六大爆發到瞞唔住
先至講呢句 而家春運未完晒已經開口
一係已經爆發到同SARS當時咁大規模
一係中國有進步

食屎支那

自己又搞唔掂

垃圾國家，禍害全世界

耿爽生成器呢？

奶野，幫幫手

開心share

嘎嘎嘎

大檸樂

大陸人真係有咩事都唔好出國 危害人間

平時成日吹放幾多錢幾多錢搞科研
一有起事上黎根本無撚用

外國表示不會干涉中國內政

係國際社會幫你

要不是中国愿意与其他国家一同对抗疫症
地球早就完蛋了

留名之後口交部又打飛機:
中国当机立断 愿意跨国合作 疫症才得以消失 中国在国際舞台上展现的气度值得赞赏

支那真係世界毒瘤
國際: 咪L傳過呢

屌你個閪 又想送大禮

世界各國：
是你教曉我們，干涉別國內政是沒有用的。

在北京，外交部回應說，本著公開、透明，及對全球衛生安全高度負責的態度，
我淨係知鬼國公開透明地傳染中國武漢病毒出去

借病鎖國

熟劇本熟到不得了

不了、唔想干涉內政

屌你咩又要人地幫你汁屎

屌搞唔掂要拉埋人落水

得返 6 日, 仲欠 12,280 呀, 快撚啲簽.

屌你老母 人哋唔開會你唔出黎公開資料個窩？

結果格陵蘭過左十幾年都無變紅

12月又唔見你咁講

強烈反對外國干涉中國內政

外國並不了解中國實際情況 不容他人對中國說三道四

終於肯跪低啦

唔係話祖國好強大咩？叫圖妖妖試毒啦

唔係叫人自己去查既咩

我願意俾你救我

之後又話因為有強國既幫助先可以避過世紀大災難....

依條友係唔識咩主/ 次？依家你瀨左野想國際社會幫忙，有得唔願意公開疫情咩

即係香港大爆發都唔會理，因為唔係外國

喪權辱國

搞壇蘇州屎出黎要全球幫佢執屎

警告各國唔好干涉中國內政

好聲好氣嘅咪幫下你囉
依家講到好撚似人哋求你咁
乜撚嘢中國願意
應該係中國希望尋求協助呀柒頭

得返 10 日, 仲欠 68,419...快啲簽.

唔好啊～各位外國勢力千奇唔好干涉支國內政

即係佢地已經襟唔住啦
要人幫拖

中國病毒偉大復興

唔啦 外國勢力亡我之心不死
搵北韓伊朗非洲幫啦

順水拎埋條配方 再洗支畜腦話自煮燃發 到時又話中央大力遏止全球疫症 贏到開巷

好勉強你喎

願意

中point
D錢走晒去比維穩費同養五毛，無錢研發疫苗

真正發言人

希望可以用原子彈幫助中國控制疫情

春運仲唔走去截停一年一度大遷徙 遲早GG

肯定到時寫埋落中學教科書添呀

外國：這是中國內政

不要干預別國內政

自己無料到 要外國專家幫手研究解藥 但講到睇得起你 恩賜比個機會你.
等滅黨啦仆街中共.

求人幫手都可以講到自己好似有啲咩大恩大德咁

外國： 不嬲唔干預其他國家內政

恩主外交
支那真係流氓口吻
死剩把口
全球隔離支那等佢慢慢自煮研發

國際社會：呢一刻我真係唔識點應對你。

自己搞唔撚掂咪散播下病毒 大家集思廣益下囉

堅決同意別國粗暴干涉中國內政

同外國分享疫症就真

傻啦
人地完全冇求救既意思
厚住面皮話一齊解決呀

真...屌你求救都咁撚高姿態

期待就「反矇面法」香港政府提出人大釋法，止暴制亂

仆街拉

平時就串串貢，有時就求人地?

黨養你你出賣黨

最難係冰島

反對西方勢力干預中國內政

咁就閪啦，sars咁大鑊都唔同人會作，睇黎今次真係世界末日！

分享病毒

唔通今次疫症會成為支共倒台嘅契機
估唔到支共會輸畀區區傳染病

潛台語:我攪吾掂呀吊，幫手啦

又話中國國力強大

收等香港幫手執手尾

外國勢力介入喎，中共不容許別國干涉中國內政

不是可控嗎？
不怕外國勢力干預咩？

支那既要面程度真係世界級

中國有自己國情 唔需要跟國際衛生標準

厲害了我的蟈
真係唔識個醜字點寫

這是你們中国的內政，我們不敢說三道四

牙爽幾時俾人拉?

爽到不行鳥

已發展國家應該有能力自己搞掂

參考2003年劇本
即係大爆發, 壓制唔住了

爽：幫？

攜手? 不了, 容乜易感染埋

咁講即係有d野

等小英加多腳落去

撚爽兄

炸左佢算啦 仲救乜

全球一齊控告中方故意散播災疫就得，唔使可憐佢哋，話人不自量力丫嘛。

係咪到家下都無人理佢

屌，唔係我中國有咩？
咁即係佢覺得會全球大爆發啦

有事鍾無艷,無事夏迎春

同意其他國家粗暴干涉中國內政？

屌你老母垃圾國係要搞到好撚柒鳩大獲先捨得出聲要人幫手

中國內政

想同 世界攬炒

有事就求人 無事就拎人著數
呢啲垃圾 點解無人炸左佢

中國人是最強大的

說好的鎖國呢

世衛革命？

支那輸出病毒，讓世界研制新藥機會，支那又成最大贏家

幫拖又話說三道四 不了

人民信用系統，禁止矇面戴口罩，建設特式陽光社會

超級傳播者即係點

唔係新型肺炎 係武漢肺炎 中國肺炎

依啲就真係自煮燃發啦

你覺得後者有可能？

支那人簡直係毒瘤。上年11月唔出聲，到今年2月先話要求救，仆佢臭街

耿爽別有用心，主動勾結外國勢力，其心可誅

姐係好大獲
自己搞唔掂

知道再瞞就會仆街咪做野囉

規模我諗未到當年sars咁嚴重

石堅認錯？

講到出聲 全球攬炒不遠

人無恥則無敵

對党咁有信心

有事就叫人幫手 無事就叫人唔好干預你

想開心share

講到人地求佢咁。

翻譯版：Help

武漢應該好撚嚴重

到時幫完你耿爽又會話「世界各國只係幫過我哋支那嘅契弟」

姐係爆撚到7彩

再比大陸狗入境 燒撚左個閪狗站

應該佢自己都好撚怕死

對咩撚野呀 射撚死佢地就岩

而家又俾人干涉你啲生化病？

武漢肺炎係我國內政

嚴禁別國干涉

聽日一定個個仆過嚟搶口罩，因為天猫、淘宝賣X哂。

睇黎真係好撚大獲

即係完全控制唔到了

求救訊號

自己無能力研究疫苗，又搵唔到源頭
班庸官收收埋埋唔講，叫人點幫
寧願去救樹熊好過啦

春運 變種 無解藥
人傳人 失業率高 不平等條約
全球圍堵 經濟衰退
鼠疫 豬瘟

病毒是中国自古以來不可分割的一部分

仆街了

其他國家心諗 喂喂企開啲啦dnlm
幫你一陣中共又話係其他地方帶啲菌入中国
係中国幫全世界抗疫乜乜乜

即係已經瀨撚哂野

又唔唔准其他國家說三道四

國際：今次唔干預內政，不了

中共：朕准你地幫手

調撚返轉，你老母自己搞左舊屎出黎同人講我願意同大家都齊執咗佢。人地都未出聲要同你執屎。

跌落地都要拿返渣沙 到時醫好咗又可以聲大大話支那有份幫手 去解決疫情

咁撚好死話合作又隔離，應該失左控

源頭搵黎乜用?

不了
廢是干預中國內政啦

以支那人嘅無賴 應該係
拿 呢次病毒呢 我就控制唔到㗎喇 但係我又唔會阻住自己啲奴隸周圍去喎
你哋唔想被感染 就好快啲過嚟 搞掂佢 係我好心畀你哋入嚟處理 唔該感恩戴德

其他國家好心就咪撚幫佢啦 直接封撚咗中國當係疫區咪得囉 支那會爆到咁樣根本就係自己攞嚟

等北京中晒先啦

放個人去研究解藥果到 之後話係自己國家發現 展示下偷嘅實力

希望各國唔好幫 由佢俾天滅
核彈都慳返

冇錢開發藥物就真

就黎新年春運
大爆發不是夢

屌你老母 一早唔講
係度隱瞞 沒事兒沒事兒
到依家唔知爆得幾大獲就要發達國家既醫療專家去執手尾

屌你老尾我地揸支槍逼鳩你食野味架？
一班口腔期既畜生搞到大瘟疫
依家就話願意同國際合作 自己出少一半力
呢啲咁既垃撚圾國家幾時滅亡呀

屌鎖國算啦

好明顯係引蛇出洞啦
唔好幫中國

核平🐷奶係最佳方案。當初浣熊城都係咁待遇。

寫好劇本話係香港傳上去未？

冇事蝦蝦霸霸 有事叫人幫手 屌你老尾唔係好撚強咩 叫啲一帶一路幫你囉

Life imitates Arts

耿先想帶外國人干涉中國內政,制造顏色革命,阻止中國強大⋯⋯

唔外國勢力干擾？

有屎齊齊食，平時就唔好干預內政

挑，佢D所謂願意合作咪啫係SOS

爭取功能組別選票＋爭取特赦
快SHARE
功能組別飲食界登記懶人包 - 燒山

戴N95或以上口罩
[武漢肺炎] 討論下揀口罩

係咪要多撚謝佢哋肯合作

明明係佢哋靠害，講到好似幫咗全世界咁
不如試下有骨氣啲唔好同外國求救自己搞掂隻WARS佢？

如果外國話以台灣為首參與抗疫，
唔知會點呢？

去WECHAT開POST話耿爽通番賣國
出賣祖國生物科技機密

係咪借D易又想偷人生物科技？

潛台詞：搞唔撚掂，快撚啲幫手

我是武汉人！
我要來港医病！
医好了不付款！
医不好就送礼给您！

gg

屌佢老母